想non jupas入bu快入

INTERVIEW 真係好撚緊要

洗唔洗考ielts

考定 你諗下如果有個人同你一樣gpa 但係你冇考而佢有個時人地會收邊個